zei vijf, 'en ik zal hem vertellen - het was voor de kok tulip-roots in plaats van uien."
zeven zwiepte zijn borstel en had net begonnen: "Nou, van alle onrechtvaardige dingen--' wanneer zijn oog kwamen te vallen bij Alice, zoals ze stonden ze te kijken, en hij zich opeens: de anderen keken ronde ook, en ze zijn allemaal gekromde laag.
"Wilt u mij vertellen,' zei Alice, een beetje timide, 'waarom je schilderij die rozen?'
vijf en zeven zei niets, maar keek naar twee.
Twee begonnen met een lage stem, 'Waarom feit is, zie je, missen, hier een rode roos-boom, en zetten we een wit hebben per ongeluk; en als de koningin was om het op te zoeken, we moeten allemaal onze hoofden afsnijden, weet je wel.
